售ROG 2060 連登義海價

女用家
錫卡 99新

平得100蚊
really thx

呢個價 不如買真正全新啦

張卡女用家錫過

加少少系列？

唔止

好過冇

2060買rog晒氣啦
轉msi 2060 gaming z 3千有找

Rog 係世界級
3100HKD 抵